（耳機撚入)究竟耳機線換完分別大唔大

咩單晶銅 咩合金
其實分別大唔大
小弟最近耳機線接觸不良
唔知整定買條新好

去試吓咪知

佢話咩jh頭冇得試

可以好大

國王的新衣, 畀人搵左幾千銀笨緊係講正啦